而家仲有冇人講奶冚？

以前好多人講
因為興同型
而家好多人都講bra同埋胸圍
完全唔型加冇霸氣
奶冚就唔同
一講出黎d人就feel到個陣霸氣
而且，男朋友唔洗再驚幫女朋友買奶冚
因為當你同個職員講要奶冚
而唔係講bra 胸圍
個職員就員同周圍d人就知你咩料
唔會再暗中閒言閒語
而係產生敬畏
所以從今日起我地要講

奶冚

薄lock

都係唔夠奶冚霸氣

睇黎連登仔都係講開bra同胸圍
好失望

真係冇人講奶冚

講得出唔怕老土先好嘢
仲自以為什麼霸氣同型

on9

返你嘅70年代玩奶冚 型 邊撚到型ar 睇過

燈罩

叫唔出

弱撚智term
底褲又叫jer冚?on99

最有印象係張家輝套流氓師表

唔係有渣渣灰同杜生都唔知咩係奶冚

+1

奶罩